有消息指有防暴係青衣至機場一帶既馬路出沒

今日機場已經運作唔到，冇航班、舖關門
希望大家撤離
情況非常危急